[加州多寶加州銀晉] 四月五日田草十場賽日討論區I

大賽日

又加州

邊忽大

樓下贏大錢

\又加州真係好煩

今晚正定負

1/4 輸錢報數區
-3500

Lm

-

比你勝利威龍 南莊之歌搞到負數

屌 痴撚線
夜泥得我輸

正數報數區
+150

發覺田雞大勝親都針到仆街

你仆街死喇屌你老母好撚躁呀

一頭一尾，兩隻放頭俾田雞s型走位逢馬過馬殺咗

一個田 一個雷

真係要狙擊佢

1/4 沙田夜泥 馬PO精選
1. 勁快步 (福逸)，輸，轉彎自己收工褪落去
2. 金剛石 * (bogo)，P $24
3. 喜盈運 (phone in)，P $32
4. 怪獸都市 (金仔) 第4 針
5. 進力之城 (睇書) 針
6. 軍力勁 (玖寶)，P $15
7. 安賦 (貓蛇)，針
8. 黃金甲 (切柒)，P $24

註: * 代表排位前精選

1W 3P 長跟表
W -$80，P +$45
總數 -$35

結餘: $ 24.00

同我情況而家一樣

迷頓之路好撚苦

淨係買P已經夠

可唔可以比次唔好用加州做標題馬...

幾時戒賭

喜氣綿綿 黃金甲 兩隻俾田雞殺 好煩

做咩

關你撚事呀

搶口到

唔厭既咩?
我見到都覺得煩...

下個po轉第二隻

賽後，郭能報告，「瑩之光」出閘笨拙，碰撞其閘廂外側，其後他大力催策坐騎以圖進佔前列位置。他說，在佔取領先馬匹之後的位置後，他須持續催策坐騎以嘗試保持位置。他說，儘管坐騎受催策，但全程走勢不夠強勁，轉直路彎時須受力策，其後於直路上墮退。獸醫於賽後立即檢查「瑩之光」，發現該駒右後足蹄冠外側有一處割傷。「瑩之光」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

馬po精選準備定

泥王大船最尾都比田雞殺左

賽後，獸醫報告，「十分酷」右前腿不良於行。「十分酷」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

方XX

好撚煩 田泰安潘頓 2隻畜牲

下期大摩兩隻

蛋撚夠陣未方狗

Pobarbit

反而覓腸啲標題馬幾好
次次見到又加州...個心好燥底

夠星期日買多場$1四重

潘頓：開心好玩 最合拍 逍遙自在

次次未起身就冇哂位

潘頓仆街死

我個次睇到頭暈

聽朝操馬比馬掟落地喇撚樣

潘頓愚人節整估馬迷

負數報數區
-200

-3500

-250

潘頓最金係隻福星
你老母文膠良去馬 整個14檔呃多幾蚊落班都唔撚去
仲要終極時速追返個第五撚狗。。。

成鳩日 California

一棍十二馬

仲有錢整一條3T一條六環彩

原來同路

我連續三期沙田尾場都俾佢撚

馬仔-800

幾有興趣睇潘1班2000騎乜

-550 -.-

今日大家都輸得好平靜
好似泥地輸錢已成習慣

仲要個撚樣當仔咁操，泥地好手衝輸俾隻乜乜神聖，企咗係度

潘頓仆街死未

Purton：愚人節快樂

騎win神ho喇
條垃圾唔配騎馬

有興趣問佢幾時死

改名喇好人好者

飛得

收獎金夠啦

鳩寶？

你都係俾我騎架炸咁多野講

好啦就嚟改

有無事後可以派我100

達狗

呢啲騎師非馬迷之福，太多例子，比莫更多

寶高又千字文出心水

下次掟鳩你落馬

我愛夜泥
馬會見字開多幾日 thx

我了

馬迷之惡

Plz me了

福逸蛇做咩jer我

你真係抵jer

-$500

想G

你垃撚圾騎師
買就無影唔買就隊爆我

勇猛又跑 擺明熱身上場

鬼叫你第一個彈出黎報正數
賭仔輸錢係發爛渣喇

梗係Win多幾場先

潘狗好煩 頂鳩佢賽未

停

福逸+4500仲贏緊好多

潘雷兩大馬壇惡霸大哥大
強姦隻馬都唔會停賽

賭馬好能辛苦

你今日都係得一場上名⋯

唐卡士打一哩賽日有冇心水

勇猛神狗113唔洗蝕分著數到暈
差在邊個跑同咸成呢排鬼到仆街

無唔緊要，你咪撚頂我隻明月光啦

屌你老母
懷疑你贏錢扮輸錢

我今次度果隻應該冇咩人會睇到

下場姦咗你

佢騎彎馬

想G 追數

係囉 去掌聲
勇猛突登之前收埋操唔出
上場當大閘

跑完馬15分鐘仲未有馬Post精選 搞乜呀

Melody marks

田雞又發咩神經3win

無 過年輸到e+

發覺我頓一無騎師王嗰日就輸

+3400

田雞識跑泥架咩

識嘢

田雞頭場真係勁到 以為潘仔騎緊

潘頓係咪一年365日都愚人節

雷西係咪好少操馬
成日search佢d出賽馬都係助手操

4月2前 咪撚用人稱叫潘狗

下

拿蛇派你去查探下潘琴日有無釣魚

不嬲都叫開潘狗架啦

幾時先見返Win神Ho 我頓牙國派餅既日子
陳蛇巴西龜巴度幾時復出

庸碌騎師如郭能，洩恩未跑打七折，唔買殺你
姿質較好如莫潘係要睇吓佢老人家心情，尾場莫招牌垂手，可惜買咗洩恩庸碌無能只可以第四

仲記得

成日禁下期d出賽馬睇下佢騎邊隻都搵唔到
反而潘狗就通常最少都操一課

你要人屌醒

你係雷神會唔會操馬

懷念傳奇

呢條垃圾喺度我一次都無撚贏過

巴西之寶，足球有朗拿度，賽馬有蘇兆輝

神鞭好正

田泰安點解要鏟入嚟贏埋
我條4重就咁比你隊爆

you never know the value of moment until it becomes memory

上年巴西龜繽紛遊戲當美麗傳承賭

田泰安真係好撚仆街

樓下星日輸錢

K

蘇兆輝跨下歡喜心都變夏威夷

心靈投注

最仆街都係我頓
以為佢去尾兩場

夏威夷又呃一個Win 屌你呀蔡

愚人節系列

追潘點撚樣正數

唔擺廣陵王做標題點贏錢

潘明輝？

追田夠贏有突

下期正數

超新星變巴基之星

蟲草之星變牛精福星

掛住你老4 蘇兆輝

騎親老苗 羅富全馬都派錢

岩岩先睇到
原來馬會貼士咁準

想睇事後 有冇人貼

幫馬迷擊殺潘狗 爽撚到

盲賭田雞三隻過關1000倍

收聲啦俾嗰隻死嗰隻仲好意思出嚟話自己正數

好好瑪 十二馬
迫不及待想玩玩了

你今日點

G chi Vincent

蘇兆輝 貝力斯

金蛇都失控

夏禮賢

佢轉頭賭左KC舒服啦

呢場欣賞標準猴王郭能點樣上咗口之後分彊分到甩口

跟？

x

上年蘇兆輝啲5-10倍好賭到

騎龍鼓輸比肥鬼

下星期好似有日職

陰公

買完上面條飛諗諗下想買埋蒙古王
點解冇買埋wo qpq

買埋pq qpq

上期佢出肥鬼牙清

岩岩蘋果先講櫻花有人中招

咁啱入波po見有人講，冇fc

好好馬彎撚左啦

Me plzzz

咁都彎

Win神ho 出滿冠熊 反手賭蒙古王

有冇人屌佢

帝豪精彩（bogo)

係咪一齊狙擊?

蒙古王一早買過關
之後手痕買下PQ姐
咁都要屌

何妖出左十二馬了

今季最叻第5

得啦你中咗鍾意上嚟攞彩咪比你攞下彩

-2000（ 比潘狗害死）

躝啦何妖

@Win神Ho

Okay

終於大注賭佢

烽煙蛇唔好追擊ok？

點呀十二馬定帝豪精彩

比佢囉
霹靂狂龍 （bogo)

訓落忠心勇士算

烽煙蛇中完鑽飾神聖再中團結一致四重彩

寶高蛇咁好人

四班1000 十二馬 (Win神Ho)
四班1600 霹靂狂龍 (Bogo)

幾多千萬

仲諗住揀帶榮來

跑完唔夠一個鐘出下期精選

比你 我再選

G2 1200 常感恩（poli）

我想揀你老細 不過要睇檔

方蛇可唔可以未排位就揀到十八馬膽

你先，緊係比你，我再睇睇

我唔做呢啲嘢

唔使啦

冇撚野呀 薛恩都買

三班1200第2組 鎮山寶 (金仔)

打吡

gun

都好既 唔好燈勇士

呢隻冇得中段變奏喎

出咗post狙擊潘頓

G2 1200 常感恩（poli）
三班1200第2組 鎮山寶 (金仔)
四班1000 十二馬 (Win神Ho)
四班1600 霹靂狂龍 (Bogo)

勇士蝦遨遊鬥燒啦

咁快㨂定
聽日排位隻隻最外檔就好笑

List晒 R1 R2咪得

我買佢個態
勁fit 連後上都有埋

上場係好撚勁

睇低我勇

G2 1600 添滿意

忠心勇士仲勁

潘狗勁唔勁

雄龍呀

贏硬既馬 怕檔
你都幾撚垃圾

咁齋秤馬三甲要預佢嘅

好耐無施展摩法了

咁都有得jer

咁快揀左十二馬

星期日落雨就正

同好？

G2 1200 常感恩（poli）
G2 1600 添滿意 (福逸)
三班1200第2組 鎮山寶 (金仔)
三班1400 好運 (phone in)
四班1000 十二馬 (Win神Ho)
四班1600 霹靂狂龍 (Bogo)

仲有唔覺大摩會係預賽chur盡
馬王更加要避 老左搏唔到咁多場

go

平海掌星同勝利風範點輸

呢啲真係狙擊

一齊贏大錢

我撐bogo蛇呀
君達星唔撚驚檔

呢排無啦啦狙擊我

落雨又有達龍狗出擊

正常啦 打鑼打鼓叫人買滿冠熊 轉個頭反手蒙古王

驚就咪賭啦
垃圾

三圓䮭路！

#228

揀呢隻?

仲要不斷講3拖2,11
食撚屎

就呢隻

I am ready!

戒賭未

G2 1200 常感恩（poli）
G2 1600 添滿意 (福逸)
三班1200第2組 鎮山寶 (金仔)
三班1400 好運 (phone in)
四班1000 十二馬 (Win神Ho)
四班1400 三圓䮭路 (23_香川真司)
四班1600 霹靂狂龍 (Bogo)

好波

得罪寶高蛇無運行

反手得好肉酸

數糊又係田雞 佢又係田雞
田雞會騎邊隻

戒了

莫雷拉死心不息要騎活力寶駒

必蛇唔好pin唔該

數糊係田雞老死舒服騎喎

G2 1200 常感恩（poli）
G2 1600 添滿意 (福逸)
一班 2000 任我行 (蝦)
三班1200第2組 鎮山寶 (金仔)
三班1400 好運 (phone in)
四班1000 十二馬 (Win神Ho)
四班1400 三圓䮭路 (23_香川真司)
四班1600 霹靂狂龍 (Bogo)

使唔使咁快

G2 1200 常感恩（poli）
G2 1600 添滿意 (福逸)
一班 2000 任我行 (蝦)
三班1200第1組 留位 (新力必)
三班1200第2組 鎮山寶 (金仔)
三班1400 好運 (phone in)
四班1000 十二馬 (Win神Ho)
四班1400 三圓䮭路 (23_香川真司)
四班1600 霹靂狂龍 (Bogo)

Sorry beep sir

你嗰場唔揀平海會揀咩？

睇埋檔先, 如果檔唔差會搏下

買隻西口馬

點止冇p 連獎金都冇

駿皇？

「閃電精靈」於開閘時一對前腳並舉，因而出閘緩慢。賽後，潘頓報告，由於坐騎漏閘，他須於早段催策坐騎以追回失地。他認為坐騎的出閘情況是坐騎其後於末段未能以勁勢衝刺的主要原因。

金蛇請停止狙擊

買左勝利威龍p 點解未派錢

Yeah

廣陵王今次邊個騎？

Win神ho

田雞

Joao

跟win神ho買左

呂健威

Gay神Ho今次大撚獲

趨近二百米處時，見習騎師黃俊（「怪獸都市」）跌掉馬鞭。

RIP WIN GOD

同一日出咁撚多隻新馬睇撚死人

係咪有人開 melody marks

蘇果隻法國野 好似ok

仆街吖我個p呀

隻馬上場外面都贏 今場咁騎點贏

Win神ho 真係垃圾

繼輸古力必蛇同隻蝦之後⋯

佢一出閘唔搶我都知輸硬

輸古力係抵死既 成日gel

咪係 今場冇飛

有冇邊個冇咁抵死

新力必 check tg

練個個收信未

傻俊唔搶毫無競爭力 好擔心佢畢業之後事業

婆娘抵佢收信

佢on9架
燈死人

想呀

Win神Ho啲燈力都唔講得笑

其創歡樂練到一pat屎
成個win神ho咁

共創

上海大師

金蛇jer完未

福逸出黎維護個女未

Win神Ho係一pat屎

燈唔死金鎗
垃圾

仆街 有無人幫幫拖

無

佢買左幸福分享

白咭就咪撚賭啦 屌你老母

條撚樣唔抵幫

寶高蛇和解ok？

寶高呢啲就真係狙擊,我嗰啲算係乜

走啦屌你老母

我唔出聲當幫咗你喇

反手賭蒙古王真係幫唔落

和你老母咩

你估唔估到邊隻

出咁多隻冇隻贏
正數
唔撚係白咭 我點都唔撚信

你有咩唔知

閃撚完未 屌你老母

一次1001就搞到咁

點解可以一睇個傷患表就知邊隻

Win神ho 入青山未呀
屌你老母

佢係我個女一定推出去做雞幫我賺賭本

笑死！咁又有得jer

賣去雞場一次過拎錢好過啦

有撚既女 邊撚個幫襯

我同基哥心靈相通

Win神Ho你仆街喇
咁多個大蛇一齊狙擊你

一日唔走 馬post都比佢失禮

改名保平安

講開基哥
話說我細個睇馬仲係佢call
閘前成日聽到方駿暉講”交俾你喇張基兄”
之後我就一直以為佢叫張基興

你好基

改咩名好

頭7場輸到仆街 輸到傻撚左一棍打落田到追返晒

@win神ho

白咭佬

拿基藝名
拿基興真名

必蛇好似岩

你哋jer到佢唔見咗

必蛇玩人妖

必蛇幫拖ok？

最撚好

挽留

寶高癲到

我條位置Q比你燈完,應該要狙擊啦

想狙擊？

屌柒佢

天氣先生今日追勢如何

好好呀

嘩10 10 8 要跟進

Win神ho都要跟進佢個病情

全體馬po成員加埋夠唔夠頂寶高一個?

去波po練番幾野先得

蝦蛇試下

1001

睇win神ho頭

做左縮頭烏龜

@寶高蛇 和解一齊jer蝦？

唔會和解

暴走緊

笑撚到我

Trainer R Gibson was fined $2,000 for having attended the stable compound on the afternoon of Tuesday, 31 March 2020 whilst not wearing a surgical mask, contrary to a formal directive of the Club.

鬼佬：唔怕

軍威振心律不正

跑咁密

Bivouac
Melody Belle

good?

邊到可以入手外地馬資訊

使唔使咁快
四班1200要無心睡眠

@Win神ho

Racing post skysports
都係呢啲嘅啫

外國網大把

鍾意睇澳洲馬多d

垃圾到

練馬師出馬都唔會計檔位啦

G2 1200 常感恩（poli）
G2 1600 添滿意 (福逸)
一班 2000 任我行 (蝦)
三班1200第1組 留位 (新力必)
三班1200第2組 鎮山寶 (金仔)
三班1400 好運 (phone in)
四班1000 十二馬 (Win神Ho)
四班1200 無心睡眠 (玖寶)
四班1400 三圓䮭路 (23_香川真司)
四班1600 霹靂狂龍 (Bogo)

檔位唔好你老細減分落四班

隻馬下季

訓教 聽日再屌7佢

赤火神龍 堅嬲

新哥d操練真係不可思議

蔡俊必

越黎越痴線
排位未出 馬po精選已full

必蛇

Win神ho mon post下下話佢唔見佢就會出嚟say hi

咁先刺激

聽朝gel屯公

放假wo

唉 睇下賭海迷途就訓

白咭佬mon mon下post
就會大叫 撞牆 架啦

馬會有開 就會係大門好撚大聲咁講
我正數 咁

彈性上班

Win神ho 屌你老母

輸幾多

今晚馬po 精選咩成績 ?

唔撚掂

1win 3p 輸幾多 ?

三餐活仔

post 成績出嚟呢度睇啦

瞓未

點解呢到無人參加到馬膽王

傾下心事先

輸左無得賴了

騎師失業了

之後可以唔使騎師, 仲相對公平.

潘頓(unemployed)

其實必蛇係咪做左狗餅好耐

係唔參加啫, 一參加掃晒.

上季衰左後已經入唔番去

馬po仝人決定下季派出win神ho爭奪

點樣搵退咗役返澳洲嘅馬嘅資料

me lor

跑完淨馬跑淨人
田雞跑出啤酒園同觀眾一路揸手一路殺返終點

田雞跑步好撚快

片尾

PHOTO FOR WIN

瞓了

good night

全部鬥燒完場

咁快冇位

四班1200 影疾就梗 潘騎會熱啲咁解

窮人稅
蠢人稅

1/4 沙田夜泥 馬PO精選
1. 勁快步 (福逸)，輸，轉彎自己收工褪落去
2. 金剛石 * (bogo)，P $24
3. 喜盈運 (phone in)，P $32
4. 怪獸都市 (金仔) 第4 針
5. 進力之城 (睇書) 針
6. 軍力勁 (玖寶)，P $15
7. 安賦 (貓蛇)，針
8. 黃金甲 (切柒) P $24

註: * 代表排位前精選

1W 3P 長跟表
W -$80，P +$45
總數 -$35

算係咁啦 今日咁惡賭

Win神ho比完山埃tips自私正數

呢d撚屌拉去打靶

新界之星點輸

[露營友超凡高手]四月四日蘭域馬場唐卡士打一哩賽賽馬日討論區

贏完D錢攞唔到出黎 可以點部署

寶高蛇專職做狙擊手

四班1200 影疾

（1）練馬師高伯新因於三月三十一日星期二下午進入馬房範圍時沒有佩戴外科口罩，違反了馬會發出的正式指示，被罰款二千元。

星期六推多幾口，一次過拎出黎

罰得啱

分分鐘一個累全家

出排位未

薛家燕屎忽窿
添滿意洩恩

勇猛神狗雷狗1檔
熱到辣手啦肯定

好運2檔

終於搶到廣陵王

何妖手馬幾好
又多靚檔

留太多錢遲早輸返比佢

今年願望希望呢隻輸

莫雷拉遲早會搶埋聚才 輝煌芯

2場g2 1班雷閪全1檔

屌你啦搞9我綠尚飛馳

CASHED

忠心勇士有冇鴨仔

R1 十二馬 (Win神Ho)
R2 鎮山寶 (金仔)
R3 添滿意 (福逸)
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)
R5 任我行 (蝦)
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

你又想allin

唔會孤注一擲

潘狗又搶嘉應精彩

有啦
Kick過下
又受讓得個4磅

十三咁好人比兩隻陳蛇

等墮馬喇

賤種潘幾時死

海外post呢

有

Where

發財夢 又陳蛇

夏威夷忠心勇士轟注馬
大家唔好同銀包鬥氣
乖乖地一棍2串1收錢好嗎

哎呀夏威夷騎落去唔多喎
哎呀忠心勇士慢閘呀

忠心勇士旺蝦王前面都唔多嫁啦！ 中間常感恩喘到上黎好勁呀！

星期日贏大錢了

忠心勇士119
阿般會唔會捱餓捱到手騰腳震架

希望佢盡快賢衰竭喇

潘囝地位一朝喪

之前幾鍾意買冷依加不了

做人比雷神騎住
做狗排第一咪幾好

陳蛇得兩隻

屌佢老味又同肥鬼扮出擊

@alfred chan
想睇陳蛇出POST
REQUEST FOLLOW佢唔撚批

YOU IDIOT ❌❌

標題馬有機喎今次

大摩

早水提供：
八心之威
鎮山寶
夏威夷
嫡愛摯寶
玖寶
霹靂狂龍
旺蝦王
無心睡眠
好運

早水提供：
八心之威
鎮山寶
夏威夷
嫡愛摯寶
玖寶
霹靂狂龍
旺蝦王
無心睡眠
平海掌星
好運

進力之城陳蛇

@金蛇
百寶袋泥水

又派錢

咪話咗爛黎騎就乜都唔洗講
今朝最後試跑拍草閘都咁話

踏雪飛翔 姚本輝 快操 沙田 全天候 30.2 29.0 (59.2) (黎海榮)

唔係講笑，陳蛇13檔路路通跑法
再加埋B+2唔知咩偏差，同場唔似多馬燒
其實有D機會

贏呀！

陳蛇幫十三含過

澳洲狗正仆街

華人騎師我比較緊張佢路程成績，泥水跑到沙田千六以上我唔會買

基本止佢跑咩路程我都唔想買

咁又係，永遠跑低兩個名次，入黎當抽水

陳蛇吹功睇黎唔差得過雷神

How about Zac

同win神ho比呢？

真係想睇下性格巨星陳sir幾時收皮

都有排既
起碼要到5磅先

我地翠絲日日搵人交 其他邊有得比

個個爭住jer
搶口到

要問下必蛇。。。

香港大把有錢佬鐘意養狗

福蛇原諒般未 每位騎師也有失準的時候 請珍惜

星期日有2隻好大機會
關鍵時機x數胡勇士

點原諒呀
三連HIT 一獲痛過一獲
開心好玩
平常心 最合拍
琴日全晚
呢條撚樣一係墮馬 一係腎衰竭 自己揀喇

無心睡眠 約翰摩亞 快操沙田 全天候 26.6 27.0 24.9 (1.18.5) (助手)

試咁快

頭場就跑1000咁過癮

Waikuku 比個一檔會唔會害左佢

贏硬

雷神一檔特佳
同埋咁小馬 無咩好擔心

草上飛屌西屌到而家先退休

嚴格嚟講就算真跑
平常心同最合拍都贏唔到嘅

唔罕見啊

第八場4班1200

好鐘意波仔隻馬，同場有馬孭飛
仲有隻會落重飛既，15倍會唔會太貪心

呢個就罕見喇

早排有次尾場都係4班

尾場都試過4班1200

Win神ho唔見咗

贏大錢了

咁我之前無JER佢既
琴晚真係接受唔到
肥文隻福星 告狗隻閃電精靈 仲有尾場
真係唔識講了 呢3隻點撚樣賴馬唔得

第3場跑G2 編場個位係咪預告左會do something

潘狗吠兩聲俾馬迷未

急不及待想賭了

潘狗咁騎隻翡翠福星又冇事

係

星期六跟海外大蛇贏大錢了

跟蔡俊必搵食了

賭完夜馬要等四日先有馬跑 好痛苦

我早過你

想賭了

賭波馬：星期日又迫近了

其實唔難
星期四 JER WIN神HO
星期五 早著
星期六 海外
星期日

其實我不嬲都麻麻哋佢

做乜搞9自己個女

拿基比料 melody marks

烽煙四喜 積奇
Win神ho 蔡俊佳
新力必 張美德
睇書要靜 黃浩康
覓腸 王若信
福逸 章名
宮澤巴 吳山高
賭波馬 方駿暉

邊線馬迷唔識外國馬

拿蛇 張基

尾場真跑都贏唔到啦

外判左比你搞喇

山高 唔怪得知咁多海外料

不如咁？

星期四 JER WIN神HO
星期五 JER WIN神HO
星期六 JER WIN神HO
星期日 JER WIN神HO &

呢個先係重點

留意到無左馬評名宿

你鐘意黎攞下彩咪比你攞下囉

外判你老婆算啦

澳洲+日本

呢個係寶高蛇

明明win神ho 係珊翠絲

馬會擺盆栽保入場者距離

馬會昨晚雖放寬入場限制，容許參戰馬的一位馬主入場，但防疫工作並未放鬆，例如看台各處便擺了不少盆栽，務求令入場人士能保持適當距離，而大家亦相當守規矩，各有各企。

ME才疏學淺有乜資格同各位大蛇相提並論

跟

吳山高
海外王

澳洲真心好賭

豐豐到場為「數糊勇士」

昨朝晨課極之平淡，出跳馬少得可憐唔在講，更甚的是甚少騎師現身操馬，就算有到如潘頓，整朝只為一匹馬考驗。

至於史卓豐昨晨亦有到場，不過全朝只試了「數糊勇士」一駒，相對地盡顯他對此駒之重視程度，而在操練過後，見丁冠豪走到機坪接馬，並捉住豐豐傾談甚為着緊，自然成為焦點所在。

各取所需換潘
隻閪馬又想撚賭仔一獲

邊個係蔡俊燈？

「歡樂小子」潘頓好畀面

周日三班千四一組，潘頓有兩匹機會馬可以揀騎，分別是文家良馬房的「歡樂小子」及徐雨石馬房的「專一」。最終潘頓揀了前駒操練，睇高一線乃理所當然之事。

事實上，潘頓策騎「歡樂小子」的成績極佳，次次躋身前列有獎金，更有睇頭是動態肉緊到痹，昨朝見騎者專誠現身晨課，全朝僅替此匹文廄馬出跳，之後再無試其他馬。

吳澤山高寧

真心唔識
想G 跟你

跟寶高蛇搵食了
星期六贏大錢 !

Wow

一起步既時候啊應聲彈出既XXX係相當之快既

咁齊人係時候飲茶
必蛇開位

司馬雅

YYY亦唔慢既
外面ZZZ渣渣聲上緊黎啊
中間仲有隻AAA

烽煙四喜 積奇
Win神ho 山翠絲
新力必 蔡俊佳
不明 張美德
睇書要靜 黃浩康
覓腸 王若信
福逸 章名
宮澤巴 吳山高
賭波馬 方駿暉
靚蝦王旺 莎拉

視像飲茶啦 仲開位

閪人

沙拉

仲有你自己呢

黎緊

兩大熱+兩啡燈全撻 蔡神仙三季以來終空手走！

11屆香港冠軍練馬師蔡約翰，近三季於沙田泥地夜賽例有進帳，從未甩拖，不過嚟到今晚，蔡約翰「晨曦寶馬」、「喜勁驥」兩隻大熱僅得後駒入Q，另外臨場著啡燈的「醉翁意」、「請跟我來」走勢亦冇飛數咁勁，結果蔡廐今晚未能延續夜泥長勝纜，交白卷而回呀，不過講真...咩數據都會有破嘅一日，唔通永遠都開唔停咩？

閪人加閪馬

馬PO 精選下次可以用真名代替網名出

烽煙死矮仔

飲個茶比人罰2000唔抵啦屌

今晚投注額10.88億 比2月全泥夜多1.3億！

剛戰沙田日賽馬主不獲入場觀戰，到今日馬會則再容許出賽馬匹的馬主入場，不過要遵守規定，例如14日內未有到過外地，進場前填寫健康申報表等。此外，馬匹行圈時，各駒只可指定一位馬主到亮相圈的指定位置，與其他馬的馬主保持距離，而就算贏到馬，亦不設拉頭馬環節，結果今晚沙田馬場只有46位馬主入場，即係平均一場唔夠6位馬主，但疫症當前，每場6位馬主到馬場已經不差了。至於今晚8場全泥賽事投注額達10.88億元，比2月19日全泥夜賽的9.58億元多1.3億元，絕對係非常不俗的數字。

跟你好過喇，成日中冷馬

你同win神ho同枱我怕血光之災
叫定覓腸準備啲新聞當經文讀化解下你啲怨恨

贏囉

莫巴海外馬出哂名

完成自我隔離 陳嘉熙復出有韋達撐

早前停賽嘅七磅仔陳嘉熙，原本可以喺尋晚沙田泥賽復出，點知咁啱佢女友嘅老闆疑似感染新冠肺炎，搞到佢自己都要家居隔離14日，難怪尋晚冇得上陣之餘，近期晨課亦唔見佢有操馬，好彩聽日已經完成自我隔離，因此可以喺今個禮拜日復出啦。

不過，陳嘉熙禮拜日嘅坐騎唔算多，只係得兩隻，全部來自韋達馬房，睇嚟呢位13屆冠軍騎師都幾器重呢位小將。其中第九場「發財寶」，季內曾喺陳嘉熙胯下贏田草1200米，今次重返贏馬路程減磅出擊，擺明有心出擊。

至於第四場「進力之城」，無疑喺香港8戰全負，表現一般，但已經由72分減到60分，而佢本身跑得最近嗰場就係大前仗角逐田草1400米，今次回師此程，話唔定有驚喜。

光頭

陳嘉熙復出得韋達撐

10皮波健士

疫情嚴峻 女子騎師世界盃都要hold住先

受到新冠肺炎疫情影響，今屆女子騎師世界盃隨時搞唔成。(圖片：)

自2017年開始舉辦嘅女子騎師世界盃，漸漸得到世界各地馬迷嘅留意，亦吸引好多出色嘅女騎師參與，當中包括已經掛靴嘅前香港女將蔣嘉琦、英國名將杜希莉、依家喺日本客串嘅麥晴欣，舊年呢項賽事更由日本人氣女將藤田菜七子奪得冠軍。

至於今屆女子騎師世界盃，原定喺6月28號繼續於瑞典Bro Park馬場舉行，可惜新冠肺炎全球大爆發，歐洲多處地方受到影響，因此主辦單位鑑於安全理由，日前宣布女子騎師世界盃未能如期舉行，並透露若然疫情受控，或會將賽事安排於秋季上演，但如果情況冇改善，則會延至明年才復辦女子騎師世界盃。

呢個真，細細個已經聽莫蛇講海外馬大

進力咁都唔退出
跑撚死咩

Win神ho邊敢出黎

我地啲對話中間有覓腸新聞做緩衝感覺幾好

照咁睇
珊翠絲係章名嘅：
A). 二奶
B). 女
C). 老母
？？？

頭髮短

烽煙贏錢
但冇哂男人既尊嚴

雷神鍥而不捨！「柏」心口唔再坐歪

莫雷拉(左)第一時間搵文家良匯報「都柏名駒」，動態甚積極。

連續兩期起孖嘅文家良，舉V唔會驚手軟，今期沙田賽事又有五駒叫胡，其中在港三戰俱熱倒嘅「都柏名駒」，莫雷拉鍥而不捨，第四度揀騎，擺明再要拚贏為止，呢匹新西蘭三歲馬今戰回爭田草1200米，似乎台前幕後一致認為「大籐王」同父馬跑轉彎會好追啲。

今朝雷神為表誠意，到場首試「都柏名駒」，良哥在烽火台食胡位舉鏡吼實，神情夠晒肉緊，而雷神趁耙地空檔，隨即走嚟搵練者匯報，鏡頭雖隔住塊充斥霧氣嘅玻璃，但動態卻是真實，雙方態度認真，並無加鹽加醋，且看雷神能否助文廐三連勝吧！

淚氣真係無咁重...
我都唔鬧潘頓了

咁俾個海外腎佢

海外馬有賠率好賭d

原諒我頓同我陳了

莫巴 - 梁浩賢

福蛇買樓未

跟 !

織髮佬

認真答 下半年先
應該有5-10%幅度回落

邊夠你隻鑽飾神聖

大蛇 住係我果區
個心都定左好多

烽煙巴派未

同埋睇下D股仔生唔生性
重PUT左隻支那股

唔派講唔通

50K X 90倍
真係+4500K

Lm 寶高蛇派我

福蛇+4500k

嘩 好撚勁呀

我都想
淨係跟左團結一致差小小個P

你地兩個都+4500k
Win神ho+150

中你 留馬會Ac

福逸 (正數)

Win神ho(+150)

R1 十二馬 (翠絲)
R2 鎮山寶 (金仔)
R3 添滿意 (章名)
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)
R5 任我行 (莎拉)
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (蔡俊佳)
R10 好運 (積奇)

我隻魔族閃焰都係得53倍，你隻鑽飾神聖93倍

烽蛇當我求下你

LM

派未呀

烽煙四喜泥地特佳

Win神ho(反手冚家剷)

好撚勁

得我輸錢

仲有我

你地無跟vincent賭蒙古王過關咩

53倍，500k

+450k

一隻蒙古王 頂我單w 單Q 三重彩

買左勝利威龍

香港大把廢老鐘意養潘狗騎你

寶高 (+御龍山)

莫蛇仲有中qpq 三重 四連各50k

莫蛇我了

蔡俊必 where

九肚山

出緊馬評

改名未
唔想JER手足

你93倍，500k

寶高(幾層康樂園)

50K 百幻四重

大家唔使錢咁

基本

仲係po1 全部贏到上晒岸

93倍，$10

莎拉 how much

Q?

Yes

個樣好膠

佢60歲

法官大人？

10000 無限

烽煙巴 無頭髮 型撚到

圖

上了

佢係頭髮短

Home office賽事重溫比腦細打黎聽到

尋晚滿冠熊包尾輸19-3/4

有咩推薦
Joaomoreira?

咁又點

濕泥 二班
落返三班乾快泥先買啦

阿爾弗雷德陳

怕誤會

反手又贏喇

尋晚有人比呢隻，反手賭隻贏既

好名
GodofThunder-Joao

你老細轉頭問你第八場點睇

蝦拉 睇馬好正常

有碗話碗果個？

態度決定高度果個

條女幾燈下

大家都叫阿爾弗雷德陳
洗乜分得咁仔細

寶高老細 4月8疑似強陣

Alfred Chan

我頓個新髮型幾帥喎
中分luen mo

jer完未
同你無仇無怨

寶高臣系會唔會試下強配陳蛇 幾岩跑

上水

Hi

山翠絲上水

Win神Ho戒賭未

在你決定選邊個騎時
先看看隻馬能贏幾多

唔會啦

下次上水要等事情掉淡咗先
寶高每分鐘咁狙擊唔多掂

戒兩日先

出嚟同馬po手腳講聲道歉說話，叫牙必幫你啦

@寶高

關我咩事

@必蛇

你蔡俊佳，有勢力

講勢力，邊夠基哥黎

4月8會唔會見到君達星

你成日中3T 又中冷馬

Official:
新力必 蔡俊佳
不明 張美德
睇書要靜 黃浩康
覓腸 王若信
靚蝦王旺 莎拉

有線18台:
Win神ho 山翠絲
福逸 章名

Mytvsuper:
烽煙四喜 積奇
賭波馬 方駿暉

@新力必

漏左莫巴 梁浩然

邊個係卡洛藍c

呢度有冇廖浩賢

幾好
可以做返自己

做廖浩賢好冇

我唔識call馬
頭髮都多過佢

重點係我受唔起
腎仔咁德高望重

好早已經強配過

張基都德高望重

谷草外檔

忠心勇士配薛恩仲好

所以你咪係拿基

寶高蛇做腎啦
腎jer人都好勁

冇頭髮 寧願死

咪on9

薛恩勁到傻

琴日紅磚與龍

平時呃飲呃食
一到大賽大打身價波

織髮咪得

如果個陣咁樣都唔強?

當家猴王 1 新力寶 2
萬眾之力 +
美麗友盈 +
美麗歡欣
趣怡
//
活力勇士
精彩千里

咁叫強得果一場強

30W達成 麥晴欣破紀錄喇！

麥晴欣今次喺日本客串攞到30場勝仗。(圖片：地方競馬全国協会(NAR)公式@Twitter)

目前仍能夠讓賽馬活動繼續進行嘅地區唔多，除了香港以外，日本亦可讓賽事順利舉行，不論中央競馬會抑制地方競馬會嘅賽事均能如期上演。

被譽為最靚女騎師，今年初獲地方競馬會發牌嘅法國女將麥晴欣，迅速成為當地其中一位最受歡迎嘅騎師，而且佢唔係淨係得個樣，騎功亦絕對唔差。喺剛周二亦係佢客串期最後一天，麥晴欣於船橋競馬場順利再添1W，令佢喺今次客串期嘅頭馬增至30場，打破昔日由文羅、顧偉樂保持嘅29W紀錄，成為地方競馬會有史以嚟於客串期內贏馬最多嘅騎師。

雖然只係客串短短兩個月，合共出賽267次，麥晴欣攞到30冠29亞30季，勝出率逾11%，難怪佢話想學好日文，今年10月會嘗試去考日本中央競馬會嘅騎師考試，希望能夠喺當地長期發展。

真的假不了 假的真不了

添滿意 贏呀

18W+1億獎金 美麗傳承一戰功成？

雖然只係一場二級賽，但對「美麗傳承」嚟講，如果贏到呢場主席錦標，卻包括多重意義。即使「美麗傳承」今季不再予取予攜，但從上仗順利完成女皇銀禧紀念盃三連霸嘅演出嚟睇，證明呢匹兩屆香港馬王依然仲有兩腳，況且在港已贏17場兼且累積獎金達9800萬，足以令佢寫入香港賽馬歷史。

不過，如果「美麗傳承」想成為香港職業賽馬史上頭馬最多嘅佳駟，今場當然非常不可，事關咁就可以追平「永勝」同埋「精英大師」嘅18W紀錄。另外，香港從未試過有馬匹可以攞到逾億元獎金，「美麗傳承」目前只差200萬就達標，若然周日順利贏到主席錦標，獎金肯定破億，睇吓能否過到宿敵「夏威夷」呢一關，改寫香港賽馬歷史新一頁。

睇下告狗有咩神奇功夫

兩個都唔好
一個千年老二
一個係騎輸忠心勇士既男人

咁叫強陣

又精彩千里

十二馬係win神ho遺作

好弱

上場大閘

就咁睇都唔覺強得去邊

仲狙擊緊

十二馬吹到咁大

潛緊水都要狙擊

得一條友吹緊

當家外檔就

抵j架喎
你望下出面辣油post

波利蛇 公道

又走數又放山埃料陰核心馬迷自私正數
J擊到2046啦要

冇錯jer撚到佢死為止

其實我好贊成jer
因為佢搞到我依家唔鍾意何澤堯

打吡段贏幾多場馬

Win蛇琴晚贏咁多 拎返一萬幾千出黎派比呢度d手足飲茶食下蝦餃咪收手囉 唔好學長井個衰仔咁冇骨氣

和解飯

食撚飽左 冠軍一哩前唔使買佢

陣間佢請你食粉果
當場反枱

我淨係知打吡後得一場

何妖打吡後除左肥仔威威同琴日幕後陽明滿滿
仲有無佳作

屌佢老母

勝利威龍 幫win蛇贏左500k

比料買滿冠熊

十二馬gel

成個po有一半都係用黎屌win神ho

二話不說潘頓當仔咁湊

遺作

R1 十二馬 (走數狗)
R2 鎮山寶 (金仔)
R3 添滿意 (福逸)
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)
R5 任我行 (蝦)
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

3拖2,11
反手賭埋蒙古王
夠做一世威水

買左 點解未派彩

打鑼打鼓叫人買隻熊，轉個頭上嚟話終於中

紅麗舍盛勢佢都當仔咁湊
結果？

+150

仆街，星期日睇中佢隻加洲

有冇cap圖

你睇中加洲定睇中win神ho

仲有咩南莊瑞寶勝利威龍最後召集
害撚死幾多人

冇呀 你搵下

加洲啦，翠絲我唔岩

買左蒙古王呀 人地

被查詢有關「紅麗舍」令人失望的表現時，潘頓表示，坐騎於早段受催策後，得以佔取領放馬之後的前列位置。他說，坐騎於早段走勢一般，但於過了九百米處後須受力策。他說，他其後在一段不短的途程上催策坐騎，但坐騎僅能保持位置，未能上前。他說，坐騎在直路彎前開始墮退，直路早段顯著墮退。他說，由於坐騎正在墮退，他於末段未有堅持力策坐騎。他又說，鑒於坐騎在距離終點尚遠時已須受催策，並於轉直路彎時墮退，他認為坐騎不適應是晚的場地狀況。獸醫於賽後立即檢查「紅麗舍」，並無發現任何明顯異常之處。「紅麗舍」大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「紅麗舍」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

尋晚咩事都有得賴塊地

我鍾意綠尚飛馳

回飛回到

博佢好似呀拉咁夜賽西完日賽反底
不過又唔係好信肥鬼條大奸狗勝完可以再勝

你地咁撚鍾意win神ho

賽前我都話咗
熱門馬跑唔出賴塊地
慳水慳力又唔洗上身

必 check tg

呢兩條契弟出嚟成日都撚狗㗎啦

中必 留馬會ac

潘手野好勁

翠絲不了
我都有份同你一齊jer

Win神Ho跳未

唔包死肥鬼嗰兩隻

禮拜日出水

唔想知 咪撚講

三圓x路我唔係幾鐘意搵薛恩

失控？

邊估到部能騎隻唔得既先得架

12馬唔得你退出馬po ok

幾時死呀撚樣

支持

唉直路賽好難講 不過四班贏完馬未升班都燉就真係痴撚線

好彩LINDAMAN早啲過去日本
而家日本禁埋澳洲入境

影疾對住成堆生勾勾既馬又真係有贏面既

咁我買返都柏名狗好過

係都幸運傳奇先
仲有萬事x

連埋張國榮

張國榮掂啦

1001 含WIN神HO

直路都搞到咁..
轉彎得唔得架
我已經輸過兩次係哩隻麻煩野度

1000

佢上場表現比我預期好
呢隻跑1200會好啲啩？
呢場4,5都鍾意

十二馬無p要唔要戒賭

馬一定堝4班
但買佢真係要睇到入閘果下D脾氣點先得
如果好乖巧就轟得

轟唔轟得切，上場好似最尾兩隻先入

開左跑先打到啡格

信雷神啦
輸咗3次都唔放手

影疾=警甴

呢隻今場又係q膽

的愛

辣臣又嚟

咁舊年牙蔡就算出狗餅阿奠都要騎既

點搞呀

所以好難搞

又雷神又般神都carry 唔到

今場又痴埋隻狗餅度

點解Larson 1選 萬眾之力2選

大眾勁駒又我拉

好好利高跑草

唔係牙蔡唔算啦

方狗禮拜三嚟料掛

翡翠綠復出

馬匹易名 – D340
02/04/2020 14:52

烙印D340號馬的英文名字已由原來的BOUNDLESS改為PERPETUUM，而中文名字「常常精綵」則維持不變。

場外投注處及馬場繼續暫停於非賽馬日提供顧客服務
02/04/2020 09:18

香港賽馬會(本會)一直密切留意2019新型冠狀病毒疫情發展。本會注意到確診個案數目持續增加，為保障公共衛生及顧客與員工健康，並根據香港特區政府有關禁止多於四人群組在公共地方聚集的條例，本會決定繼續暫停於非賽馬日開放場外投注處及馬場提供顧客服務，直至另行通告。

本會謹此感謝顧客的體諒及支持，並將繼續留意2019新型冠狀病毒疫情發展，於適當時間再作公佈。

辣臣又跑痴撚線

呀般要造119磅 咁頭場頂磅死撚硬啦 手軟腳軟仲要孭10幾磅鉛

方又強陣姿態

牙貓今次燒唔燒黃紙？

忠心勇士獨贏應該有3倍

星期三又有愛駒

貓巴休賽

超1磅咪得

訓左無睇 問左潘頓話未

legend

乜錶系出左隻叫婊子自慰

好撚痛

「連利之星」及「翡翠福星」自外檔出閘後均於早段在馬群之後切入。

跑過六百米處時，「翡翠福星」在「連利之星」與「南莊瑞寶」之間緊迫競跑，當時「南莊瑞寶」嘗試繞過「加州明雋」的後蹄向外移出。接近五百米處時，「翡翠福星」勒避「加州明雋」的後蹄，當時「加州明雋」須受催策。

勝利專家，係你呀，蘇兆輝呀！

烽煙蛇念故人

蘇蛇越睇越型

幫馬迷教訓潘狗

[三圓䮭路路路富貴] 四月五日田草十場賽日討論區II

12檔輕鬆收疆

蘇兆輝：莫雷拉潘頓，WHO？

ho ball

蘇都有人迷
安采點騎呀

留力留得好好

你老死4牙必都係迷輝

必蛇下po我開ok

POST 2 or post 3?

冇野啦
po 3啦then

留到打吡都跑唔到

1001食屎

1001含win神ho撚